續BNO唔洗我副簽？

我03 BNO 過期
果時未夠18歲 今日網上申請竟然唔洗我比副簽
只係寄舊bno, id card copy, hksar passport copy同地址證明信比佢

有機會既 但小心睇下有冇overlook左

我同我老竇幾年前冇副簽都得咗……有舊passport應該好大機會唔使副簽

搭單問個住址證明用銀行信得唔得

你本野，03年過期的話，係咪1998年拎架？
如果係，唔需要countersign 都正常呀
我都係

我99年拎 03年過期 但果時我係小朋友wo
我家姐果時都要countersign

依家我成年人 唔係應該first adult?

可以 我家姐用

有機會真係唔洗
我15年申請番 但我本舊bno 96年過左期 果陣真係一個bb樣
我都諗住要countersign 但原來唔洗
結果都成功申請到 無俾人彈回頭

嚇死我 以為我做錯野 我check左幾次先submit